# Absolunet Exercice4Be

Basé sur l’exercice3, si le parametre ?json=1 n’est pas présent, la page devrait afficher sur un layout à 3 colonnes les informations de la commande au lieu de retourner le json. Ne pas faire de code dupliqué avec l’exercice 3, mais altérer son fonctionnement via ce nouveau module (Exercice4Be).
